Title: Die Hochzeit von Caro und Uli
Date: 2012-09-03 11:56
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: holga, photography, rodinal, wedding
Slug: die-hochzeit-von-caro-und-uli

![Hochzeit Caro und Uli]({static}/images/7865658938_793244316c_b.jpg)

Ach, ich merke immer wieder wie sehr ich meine Holga Kamera liebe. Oft
kommt auch echt nur Müll raus und dann bin ich nach dem entwickeln schon
sehr enttäuscht. Vor allem wenn man viel Zeit in die Entwicklung und vor
allem das Scannen stecken. Trotzdem greife ich am liebsten zu ihr.
Besonders gefährlich wenn es um Hochzeitsbilder geht... Naja... Leben am
Limit...

Und hier ist das Ergebnis von der sehr schönen Hochzeit von Caro und Uli
vor ein paar Wochen.

![Hochzeit Caro und Uli]({static}/images/7865687594_852a9fd960_b.jpg)

![Hochzeit Caro und Uli]({static}/images/7865713700_f1b6f21192_b.jpg)

![Holga]({static}/images/7822506548_dd9e4b49c9_b.jpg)

![Hochzeit Caro und Uli]({static}/images/7865740572_0f5d1d68a1_b.jpg)

![Hochzeit Caro und Uli]({static}/images/7865766784_c358e1a98c_b.jpg)

![Hochzeit Caro und Uli]({static}/images/7865793542_a569f51ace_b.jpg)

![Hochzeit Caro und Uli]({static}/images/7865821916_408515bab7_b.jpg)

![Hochzeit Caro und Uli]({static}/images/7865847432_be6be7875d_b.jpg)

![Hochzeit Caro und Uli]({static}/images/7865874390_f1e1df6441_b.jpg)

![Hochzeit Caro und Uli]({static}/images/7865900514_ea948101a9_b.jpg)

